靜靜地開個淘寶雙十一(1)

分享加討論
靜靜地開先

屌你老母

入黎屌你老母

拉

On9架你

喂呀

唔好咁啦你地

淘你老臭閪

屌你老母 長他人志氣

屌你老母 拉

屌你

呢個時候仲玩膠

睇你啲po都知你on9
btw屌你老母

有咩買

好多野買

想買曱甴衫cosplay 曱甴，運唔運到落嚟？

其實罷買淘寶真係咁難咩

Blocked

不推文

屌你老母個老母

屌你老母樓主

你問差人叔叔睇下答唔答到你

明明amazon依家免運費
你都要用淘寶
真係唔撚屌柒你老母個臭化閪都唔鳩柒得

唔難 但KEEP住有買

雙你老母

買野都無自由

block, 屌你老母

你老母比狗屌到水炮車咁

雙11，4碌棍輪你老母

淘你老母 中國嘢會爆炸架
拉

我靜靜地屌你老母

我唔買電器

你有買嘢自由，我哋都有屌你老母嘅自由

靜靜地屌你老母

淘你老母臭西

收皮

直接返上大灣區住啦你

呢個時候仲淘乜撚野

毒撚係咁

dllm

屌做乜撚

人窮志短 拉

屌你老母淘淘淘

咩事丫你

on9

淘淘淘 睇到都燥

樓上成班on9幫手推post

甴平近 : 屌你老母

淘你老母臭閪
( Show Blocked User - 椰汁炸豬扒 )

你老婆係水砲車呀

入黎屌你老母開淘寶自己收埋一二便開啦, 上連登開post博屌?

On99

淘你老母,amazon唔職用?

完全封鎖「椰汁炸豬扒」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

頂你個肺
點解仲可以淘寶
黃色經濟圈呢

兩邊都有買

gc

今時今日仲雙十一淘寶既可以死返去大灣區

最多買埋今次 下次唔買囉

ok 我都完全封鎖你一次啦，下次唔封

今乜撚嘢次啫
戒撚咗佢啦仆街

淘你老母

屌你老母個老母個老母

屌你老母俾狗輪到生左你隻垃圾二五仆街仔

本身未屌過人老母 但奈何你個on9仔既老母 唔屌唔屌真對唔住咁多位手足既老母

屌你老母！！

垃撚圾

衰鬼

買埋d垃圾

On9

唔做犯法野

唔否認

屌你老母臭化閪

淘d國旗黨旗落黎燒

屌你老母 祝你被雞奸 仲淘寶死全家

屌你老母
拉

收皮啦屌你老母

免運費咩？我睇唔到

警已報

樓豬

咁搞笑既你

比個正皮你先 張圖咁qq

雖然好多人講咗 不過我都係想講

我屌你老母

係 咩事

淘裝備

奸你老母

屌你老母呀

要開po就死去d共狗壇

冇話唔比你買野

你犯法

咁鍾意雙十一淘寶
祝你永世a0,年年有得去買

淘乜9啊
仲送錢比中共?

有啲免
買夠49美金

港女都屌柒你

快

fk 手動負皮你啊

仲淘寶。。。
仲要開post。。。

喂 手下留情

開你老母

一陣再傾 搶緊優惠卷

屌你老母再揾班狗吊起你老母來屌完再屌

入嚟屌你老母 屌埋老豆

不了 豬嘴都買唔度

屌你老母 邊個傾邊個BLOCK

btw不推文呀頂你哋個肺

善用不推文屌樓豬全家

你老母比狗屌

拉
甴近平

想買牛肉乾

淘你老母呀

黑警：因姦成孕屬個別事件

屌你個閪淘你老母啊！

屌你老味 淘你老母呀

有咩推介？

你改撚左名先

blocked

On99 咪撚推介咁

屌你老母

我唔想知

屌柒你老母

你躝開啦

我又無行埋黎

甴近平

國難當前無人想知

pmed

屌你老母
善用不推文

屌你老母大陸仔

支那貨都買，CLS

你真唔撚死都無用
你自己用淘寶就算撚數啦
仲要開post
而家咩時候呀
屌你連登唔歡迎你呀

冇撚用

好抵好抵 唔買都埋黎睇

屌你老母 淘乜撚野呀

雙11唔撚係光棍節 唔撚係淘寶大特賣呀
中共我屌你老母
係國殤紀念日呀

聽朝10:45 中環和平紀念碑見

博屌唔係咁
屌你老母

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

屌你老母，拉

推

屌你老母 支那仔

唔推文咁屌你老母

拉
屌你

不如過香討，一係你講下有咩物資抵玩

屌你啦仲淘
啲資訊比人一堆堆送上大陸啊
一陣hack 9你手機你就咁先

真咩 想買Apple watch 表帶

拉 垃圾post

雙你老母十你老母一你老母

入黎屌你老母,買少陣使死

傻鳩
拉

淘你老母閪呀
仲淘寶
番去支那啦
屌你老母

仆街死啦樓主

垃圾

係淘寶淘你老母好唔好？
拉

Fuck u

有同事同我講，今時今日唔淘寶點得呀？ 平好多。

我答： 其實我買嘢唔洗平架！

嘩屌係咪痴撚線

雙十一必須罷買淘你老寶

雙十一唔傾罷工走去傾淘寶
食屎啦你

雙你老母十一

11/11仲買淘寶生花柳

屌你老母

呢段時間想認真傾淘寶
應該去香討
呢到講太多人反

準備買個小米無線車充

旺角小米畀人冚咗旗
搞到要淘小米螺絲批套裝

你唔配用連豬
你條仆街冚家鏟

屌

Dllm

DLLM

不了

屌你老母臭閪

記得用不推文屌

你唔配用連狗

果然淘寶post
好多大陸仔 我仲以為上左大陸版連登
拉 咩撚野 大陸仔味衝出黎 唔講以為 拉黑 拉黑
咁就比人帶到風向
Show Blocked User 真香港人我自豪

擺明搏屌

屌你老母 你老母生撚左你條仆街

走啦屌你老母

買你老母

屌，拉

block鳩你

淘你老母死撚開啦
Btw 善用不推文回覆

我屌你老母呀 有少少骨氣得唔得?

屌你，拉

睇返樓主個底都知佢on9
Btw,淘你老母臭閪吖

身痕想畀人屌吓?

屌你老母 國殤日仲掛住淘
幫你老母淘定副棺啦

係咪覺得自己好fun呀屌你老母

咁既時勢好心你啦

屌你返大陸啦 唔洗淘寶集運添呀

ON9完未